想問買wii/wiiu嘅問題

請問大家
1.依家wii係咪得黃金有得買？
2.如果買wiiu美版，可唔可玩日版wii game?

wiiu日版遊戲 只能對應日版主機
美版遊戲 只對應美版主機

switch 都出 仲買wii黎托咩

想玩mario bros, mario galaxy
同埋wii幾舊水咋喎

借問港版wii想玩美版game可以拎去邊改機？
改左機係咪冇咩影響，日版美版都玩到？

屌 自己改啦 好方便

鎖區真係好麻煩

巴打點改?